今日係情人節

今日係情人節，我將Thomas' Calculus從第一頁翻到最後一頁，完全睇唔明。
咩e啊、r啊、Laplace transform啊……頂你個肺，完全念不下去。
cum返本書，我輕輕嘆一口氣，卻壓抑不住心中悄悄燃起嘅怒火︰
屌，點解微積分要in弧in圓in平面；
屌，Linear Algebra咩eigenvalue、eigenvector到底係乜嚟；
壓抑唔住心中嘅不爽，決定對依啲書本展開報復。
我將啲書全部攤喺床上，要好好咁屌依啲本，
我除低條褲，狠狠地屌着Physics書，一手揉著微積分，同時大口舔著Linear Algebra，
微積分課本啪啦啪啦地翻著，好似喺度拼命掙扎，
我先發現，原來，屌書，係咁爽。
結果下一瞬間，Physics書好似刀片一樣，劃開我嘅巨龍，
巨龍的血涓涓流出，染紅了Maxwell's equations，
我努力按着巨龍，卻慢慢失去意識…………

樓主冇女戇鳩仔？

利申：冇女但唔戇鳩

樓豬 sort 撚咗，sort 撚埋右

quick sort

9/10

你先係

唔係好certain樓豬up緊乜

樓主讀數讀到傻左

簡單易懂吧

情人節小妹玩fgo同老婆傾計算

連巨龍都dry到噴血

55

Linear algebra is to prep you for Quantum Mechanic formality, hanging on there dude.

10/10

情人節關你班動物台毒撚撚事咩

He took regression analysis before doing linear algebra formally, and regretted it

線性代數係抽象哋少少，唔怪得佢喇

個重點係佢冇上足la搞到regression聽唔明

原來係咁，叫佢溫書收皮算喇